(勇武)一班曾經自稱勇武嘅人

點樣解釋一啲自稱勇武, 或者曾經勇武, 或者曾經崇尚勇武嘅人, 例如熱狗。 當見到法庭判得重之後, 由自稱勇武建國變左鍵國撚?

其實佢地由一開始已經係懦夫
香港已經有好轉唔須要出黎

勇武係咪煽動暴力

勇武係扮撚晒野去建立自我價值

前警隊一哥夠話我地嘅良心唔一樣
所以你所講嘅勇武定義都係人人唔同

咁你地嘅勇武係點?

你嘅定義係咩